我要做暴動仔，求指南

聽完沙野達咁形容個人好熱血

去狗屋問吓

邊間

加入工聯會

加入警隊